你地試過收工最攰係點？

我試過唔沖涼，一返到屋企就訓
第二朝先沖…雖然好污糟…但好攰好眼訓

成個幾禮拜攰到無打丁

唔打又唔得禾

禾你老母咩
就係想又攰到唔打就訓左

試過

唉，現家啱啱先收工又攰到想係地鐵度訓…

好閒姐屌。我男友上星期五日無沖涼

上個禮拜有五日無沖涼

五日…我一日冇沖都頂唔順

番第一份工 放工搭電梯坐左係到

搭車企係度訓著左，個刻雙腳一軟爭d跪低

柯緊屎訓左

番左2日冇訓教

第一份工？
我記得我幾年前返第一份工放工又係hihi
返到去5秒唔洗訓着左

笑死我啦

X2 個人浮浮下

所以返工真係辛苦，我半工讀到頹下頹下咁

攰到攬住空姐同事訓都無扯

佢摸你, 你又知全程無扯

經常會攰到 係巴士訓到總站 過哂籠先起身
唉。。。。

咁要點？
又搭返轉頭？

行行路準備落樓梯個陣訓着左

利申第六晚無訓

嘩！
第六晚冇訓…
你係咪houseman啊？

定係對方扯咗

首先你要有得收工

咁唔係可以點

試搭地鐵到荃灣俾站員拍返醒先知要落車